
из_ - префикс

Привязка - базовое имя

Коллекция привязок, набор

```bsl
ПривязкаКоллекция.Получить() - полная коллекция Соответствие ключ - **Ключ**, значение - **Значение**
ПривязкаКоллекция.Добавить(Ключ, Информация, Значение = Null) - проверка на заполненность полей
ПривязкаКоллекция.Удалить(Ключ)
```

Привязка, конкретная запись

```bsl
Привязка.Получить(Ключ) - **Значение** - при отсутствии ключа в привязках выдавать исключение
Привязка.Установить(Ключ, Значение)
Привязка.Существует(Ключ)
```

Вспомогательная информация

```
Информация - Структура
	Ключ
	ТипЗначения
	Идентификатор
	Пояснение

Чтение/запись структуры в БД
ПривязкаИнформация.Получить(Ключ)
ПривязкаИнформация.Сохранить(Ключ, Информация)

Управление полями структуры
ПривязкаИнформация.ЗначениеТип(Информация, Значение = Null)
ПривязкаИнформация.Идентификатор(Информация, Значение = Null)
ПривязкаИнформация.Пояснение(Информация, Значение = Null)
```